啲女權撚死撚哂去邊

黑白照你就識post。真係自己屋企有事聲都唔聲下！屌你老母臭白濁閪

唔抽你鮑姐了

包姐

emma watson訓左幾耐?

睇唔到 唔知道

上年金水園嗰單啲女權L都無出過聲啦
仲有新屋嶺嗰啲

睇緊BLM

今次唔鮑了

Emma Watson : Oh Sorry ! I wasn't there so I have no comment on this.

@emmawatson

應該要問下baby condom 班狗乸JM

唔好講Emma Watson咁遠
講吓香港黑白照嗰班閪女人

女權西：黑警咁惡咁癲唔敢鬧

女權撚：個大肚婆自己走去太子
關人撚事
支持黑警炎症執法

呢個post有留底班香港臭閪女偽人

熱爆！眾女星玩challenge accepted齊PO黑白美照

成班女權撚同臭雞無分別

emma: chinese is doing great

Feminist are hypocrite

大佬呀，發生咗幾耐？下下 spin 去女權撚到，人地外國分分鐘新聞都未收到，24 小時 on call 咩？
仲喺度推垃圾 post 做咩？
retweet 啦

推

不如講下邊次有女權撚出過聲？ 反映下都唔撚得？你又知大家無retweet ？ 批評自己人就最撚叻呀你雙餸飯我一定撚生炒骨！